屋企隻貓成日玩水盆啲水，點教

屋企隻衰妹成日玩水，整到成地濕曬
點樣教佢好

一玩就叫停佢

佢撥開水上面d毛
我屋企個隻都係咁
D貓 疑心病黎

倒左啲水

停左幾秒再玩返

有冇得搞

勤力換水囉 得一隻貓？

淋落去

用有水流嘅水機？

有流水佢玩得仲勁

一見佢再玩水 成兜一嘢連水車落佢塊臉到
保證佢下次唔會再玩

車唔落手

sorry 當我冇講過

係水盆附上放一碟檸檬片，貓怕依個酸味

本末倒置

我屋企個隻佢飲水個時你係佢附近會撥到你成身濕晒

又當我冇講過，樓主

由佢玩 咁可愛就原諒佢

水盤上面有毛
佢其實係用手掃走d毛

同佢一齊玩或沖涼

放塊地氈吸水 隻貓想玩你就要俾佢玩

佢玩緊個時，輕輕一推

我試過係咁彈佢手佢隔幾秒又再玩過